有冇良心三菱車房推介

最近換左部冷門三菱舊車, 有冇巴打有整開三菱的良心車房推介? 地點幾遠都冇所謂, 想換下D火咀/break皮/水膽同睇睇部車D喉有咩到期要換

巴打渣邊部?
我估 fto /gto/ vr4?

Airtrek turbo?

三菱香港買得到既都幾少冷門
Pajero? iTurbo?

diy 啦

咩車呀

Colt

colt 仔啫

btw 有需要就留 tg

Colt r?

Colt仔點會冷門

Colt R 貴好多.....如果有果個budget我會買 v6版 toyota blade

日日係街碌分分鐘一個月都唔知撞唔撞到1部COLT

如果係Pajero IO呢? 00年車

吓 我成Q日都見到喎 你住邊

冇

4g63

好似十蚊左右有部ralliart版

自己上YouTube學整
普通工具都做到
買晒d工具+材料 都仲平過車房整幾千蚊
Channel: Chrisfix